====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La spécificité du pavillon français de la Biennale de Venise de 2006 , c ' est qu ' il était habité .
Entity Name (Type) :: Biennale de Venise (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Biennale de Venise (ORG)
Total entitiy counts: 1

